這名英國男子連續四次打進了比分，達到了第二十分。松山英機自信而冷靜地結束了日本對大師賽冠軍的漫長等待|查克·卡佩珀、斯科特·艾倫、德斯比勒| 2021年4月11日|華盛頓郵報|
這位英國人在前兩輪比賽中都取得了領先，但他仍然處於良好的位置，可以在他的第一件綠色夾克衫上再跑一圈。松山秀吉在大師賽上的精彩一天讓他取得了四杆領先和一杆歷史|查克·卡佩珀，斯科特·艾倫| 2021年4月11日|華盛頓郵報|
這位40歲的英國人在奧古斯塔兩次獲得亞軍。週四，他在最後9洞中有6洞打出了小鳥球，完成了四杆，領先其他場地，並列為過去75年來各大賽事中最大的18洞領先優勢。《大師2021》現場更新：賈斯汀·羅斯重獲領先地位|斯科特·艾倫| 2021年4月9日|華盛頓郵報
這位多毛的英國人在第16杆標準桿3杆的球座上打出一桿進洞。賈斯汀·羅斯（Justin Rose）在《華盛頓郵報》（Washington Post）2021年4月9日舉行的大師賽上以落後9分的成績領先四杆
幾年前，英國人托馬斯·亨特（Thomas Hunt）來到該地區進行探險和貿易，他襲擊並俘虜了20名瑙塞特人和帕塔克塞特人，並打算將他們賣為奴隸。五月花故事如何融入美洲原住民歷史|大衛·特雷爾| 2020年12月8日|時間
她沒有戴頭巾，但更令人驚訝的是，她嫁給了一個英國人。《伊朗的50個陰影：毛拉對西方性的古怪幻想》|伊朗維爾，Shima Sharabi | 2015年1月1日|每日野獸報
即使在1955年成為英國公民後，他仍認為自己在國外是英國人。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
她沒有戴頭巾，但更令人驚訝的是，她嫁給了一個英國人。伊朗伊斯蘭原教旨主義者關於西方性的手冊|伊朗Wire | 2014年7月25日|每日野獸
扮演巴薩姆、留著大鬍子、藍眼睛的英國人亞當·雷納（Adam Rayner）的演員盡其所能地利用這些素材，但並不多。泛泛而膚淺的“暴君”美國解放中東|安德魯·羅馬諾| 2014年6月25日|每日野獸
第二個怪物是英國人理查德·維塞，他在1835年訪問埃及時對吉薩金字塔著迷。尼羅河：古代與現代的交匯之地|威廉·奧康納| 2014年6月21日|每日野獸
根據他們之間的協議，這支艦隊的指揮官是英國人。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
這位年輕的英國人的頭髮，顏色蒼白，非常光滑，比時尚的頭髮穿得長，頭髮末端輕快。祖先|格特魯德·阿瑟頓
幾句話解釋了他的使命；但是這位勇敢的英國人幾乎聽不到最後。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
你自己看，當我們交談時，沒有英國人會懷疑我不是英國人。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
他是一個相當聰明的人，和一般英國人一樣，還是那個古德爾，機智，口才敏捷。原金|伯特蘭·W·辛克萊